吾明點解shitty同埋大要系到鬥黎鬥去

系三大眼中梨地都只系屎

恒大

能大

樓豬係屎
成個肚都充滿宿便

5太明...

刀系果句啦

shitty同埋大合體做 埋屎大 應該有望挑戰三大地位

我吾系梨老母啊

九龍三大合體可以挑戰一大添
理浸城大
PoBityU

我吾系梨老母老母呀臭雞

ching 好波

唔怪得咁肥

唔明三大爭d咩
反正出到黎都係OU first hon>All

poly撚做到律師